比1分鐘入嚟睇吓件事! (有重要圖片)各位一定要煲大呢件事!

睇完咁多張相咁多條片 都完全理解唔到班popo 點解要咁做 大家一齊煲大佢 呢鑊班友一定冇得逃避
收到風 油尖旺警區有隊專負責南亞裔嘅關係小隊
開始諗緊藉口點樣回應

呢個就係嗰個負責嘅阿Sir
推佢老母！！

A answer

啊sir
狗

阿蛇話係a 就係a啦

屌

英文你識條鐵咩
學下毅進狗啦

有電話number

其實係港共想宗教清洗
新疆3.0